一出街就頭暈

有冇人係咁就嚟死
成日係咁 搞到學都唔敢返
七月嘅時候已經試過咁 不過個感覺係轉來轉去
睇咗醫生食完藥過幾日就冇事
之後又咁
依家一出街就係個人突然勁攰 個腦有一下黑畫面
睇完醫生淨係開啲止暈藥比我 乜用都冇
好辛苦呀

social phobia ？

點解唔去驗血? 有需要可以照下磁力共振

點解的

x2。 可能條街真係太多𠆢

我都想知

你試下驗血做body check, 如果咩事都冇即係心理問題，要食血清素抗焦慮

前排試過休息唔夠
懷疑耳石症
休息夠好返
自己睇下關唔關事

我都係咁成日頭暈
街症安排我抽算
驗到有輕微地貧

呢排一出街去多人多車地方mk tst 果啲就勁想作嘔又見暈

有定時食同訓 成日痾嗰排睇醫生話似係腸易激

好驚抽血

放鬆啲 真係要驗下了解下咩事

+1
睇過耳鼻喉專科 腸胃專科 照過腦MRI
而家轉睇中醫

真係街都唔想出 勁麻煩

irritable bowel syndrome
u have anxiety wor ...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好驚抽血一直拖 不過嚟緊會去架啦 太影響生活

你話你會暈，佢可以安排係訓係度抽

Ching 你平時三餐食咩
飲幾多水 同休息係點

我以前身體多病痛成日食藥唔好
後尾發覺唔夠血同營養 補返好半年好返好多無再眼前一黑＆成日暈

早：饅頭、麵、水餃
午：同上 雪櫃有咩煮咩
晚：會有菜 肉 海鮮 冇食飯
每日水1L左右 返學就會飲多啲水 嘢飲就好少飲
通常12-1點訓 8-9起身
我反而係冇咩病痛 係呢半年先開始

你幾高幾重
教埋你飲水方法
點計 1L 水係唔夠比你用
早餐試下轉轉做蛋白質為主
雞排通粉
中午都準備有非加工肉＋菜食下
夜晚睇乎你體重睇要食幾多飯餸

身體呢半年出毛病
一黎空氣差左同污染物耗損緊你身體
二黎代表你飲食習慣有改善嘅空間

驚抽血 樓主幾歲

食得tg多？

On9關幾歲咩事

唔太鍾意 好少食

agoraphobia?

要睇精神科

以前試過, 可能係驚恐症

Metoo
近排都出咗個post呻頭暈
呢幾日難得狀態算正常

唔該晒你呀巴打

呢幾日我又有番呢個感覺..好驚
依家人在外地..好想返香港🤦‍♀️
之前check過晒身體無事..食緊血清...

特別去到焗既地方就驚黎料...

你好返未我呢排都係咁